====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans les faits , tous ces crédits ont été consolidés , permettant l ' arrivée de nouvelles implantations (Centrale , Télécoms ParisTech , Agro ParisTech , ens Cachan , Fac de Pharmacie , etc . ) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

